覺唔覺得同人講午安晚安好尷尬？

早晨好順口，但唔知點解覺得同人講午安或者晚安好尷尬，講唔出口，有時晏就見到人，都係hello一句就算

晚安

毛管動，好尷尬

咁早安會唔會

所以有個fd無論晏晝定夜晚都係講早晨

早抖囉

各位同學午安。
陳 老 師 午 安。

以前日日咁講啦有咩問題

你冇打冷震咩

在夜晚說早晨

中學你打足六年冷震？

你戇鳩先尷尬

所以早午晚都講早晨

下午好
晚上好